新手籃球故

小弟第一次寫故，希望大家可以比比意見小弟，比機會我學下野🙏🏻

<序章>

球評：「比賽黎到最後5.7秒，飛鷹隊球權。謝俊朗邊線發球，比左個波周嘉朗。黎個iso，帶波fake開左Martin，跟住step back three....got it!!!!109比108，飛鷹隊贏左今季既總冠軍啦！！！」

大家好，我就係今次故事既主角周嘉朗，我身高1米86，司職得分後衛，係飛鷹隊既主力。而我既籃球故事，就要由我六年前既學界講起。

<第一章>

「快d回防啦，俾人打快攻啦。」陳sir好激動咁講
陳sir係我地學校既籃球教練，今場比賽係我地學界既八強賽，輸左呢場比賽既話我地就正式出局，一年既努力就會白費。
球證：「10號陳之龍四犯 。」
陳sir：「喂阿龍你點防守架，四犯都得既？即刻同我落黎。」
陳sir望向替補席，見到個個都頭dup dup，不禁搖頭嘆氣。於是，係無辦法既情況下，叫左我呢個大後備上場。我即時心跳加速，手汗直流，因為我知道，呢個係我證明自己既機會，如果可以帶領球隊逆轉既話，就會令陳sir對我割目相看。就好似林書豪當初帶領紐約豪取七連勝，正所謂「十年寒窗無人問，一舉成名天下知。」，呢個就係我既好機會！突然，一聲呼喊將我由幻想帶番番黎現實。
「喂！我叫你出場啊你聽唔聽到啊！」原來係陳sir叫我，我拿拿臨除左件外套就跑出場。當時係第三節既尾段，33:43，我地學校落後緊10分。
我上去係打2號位既，當時場上既主力有1號位既陳逸東同5號位既石志高。對面就犀利囉，1號位係佢地既隊長李勒賢，佢既長處就係中距離同剷籃。佢地聖若望中學成為今次冠軍熱門都係因為佢，佢地仲有一個穩定既輸出，3號位既謝嘉，每項能力都好平均。
一上黎先係我地波，首先就係阿東慢慢帶球上前，對面守得好出，阿東三節落黎已經比謝嘉「折磨」到冇乜體力，平時得分如探囊取物既佢已經冇辦法再殺入禁區。我知道呢個時候，就係我出手既時間啦，我上前攞波，然後令自己冷靜落黎睇下防守者既防守手法。突然，陳sir係隔離話：「傳啊！傳比阿高啊！」但我見到防守既擺法好明顯係針對阿高同阿東，如果我貿貿然咁傳，好可能會比人搶斷。於是我黎左個刺探步，防守者退後左一步，然後我即刻剷籃，順勢拋投上籃。「啾」，清脆既一下穿針聲帶起左我地學校黎支持我地既同學既歡呼聲。我既情緒亦開始慢慢高漲...

推

再推

。

個人認為太多人名 樓主可考慮一下先介紹後用位置取代敵對對手

好多謝你既意見🙏🏻